討論，幾時先肯放棄黑色杉？全民風褸未？

黑杉=比人咬
彩虹戰衣 加黑風褸連帽=真black bloc
快速換裝

推

真
仲話全黑先有士氣
根本上唔洗全黑都全民怒氣啦屌
轉裝改打突擊先可以將流水革命拉到另一層次

UNIQLO GU H&M

全民買公廁款！唔好用信用卡

好多人都仲係黑tee短褲加個普通口罩

講左好多次但反比人屌

人多=黑衫要士氣
而家咁既人數仲黑衫
真係笑撚死人

鞋就買白飯魚 用完即棄

一直都帶緊黑風褸

習曱甴

同意

h&m有黑色白飯魚

睇cctv捉撚死你班弱智仔

我呢個係改善方案
著風褸就得 黑杉冇用

黑風褸=full blackboc bloc
得件黑杉白口罩=冇用

今日已經著咗，熱就熱啲，但一除就搞掂(最好換埋鞋)，好方便

進場都係全黑
我講緊放棄黑杉，改變做黑風褸

邊個同你講黑衫係因為士氣

Baleno

冬天好快黎 會冇咁熱

甴近平

黑色風褸真係好有用！唔使特登搵廁所換衫！今日灣仔修頓為左換衫俾人捉 唔該個個一件黑色風褸啦

10秒就換好杉，仲方便快捷

樓主同我一齊行U記好唔好

黑杉係black bloc
得一件黑杉同black bloc 係兩回事

係，我加多件恤衫

Agree

甲由平

啱啦 最近天氣涼返少少

依家先入秋
緊係冇熱死人

著黑衫走難/轉場其實係下策，因為唔知幾時會撞到狗

係。所以一定係風褸當black bloc

我而家就係
10秒風褸笠埋帽
搞掂

推廣左好耐和理非都仲未進化

天氣漸漸轉凍要轉著法啦 黑色風褸係必備 除左即變路人

褲你著咩色

好似muslim
整件黑紗
走佬就直接扯甩
輕鬆換裝

Uniqlo 風褸價值$199

周街都黑色褲，褲黑色好正常/

我買249 呢家做特價？

我應該記錯左小童版價錢

推。特別女仔唔需要搵地方換衫

有污跡

仲有多個問題 無裝嘅和理非連衫都唔帶 直接黑衫黑褲黑帽搭巴士 好自私 遇過rb狗見到就搜硬成架車

係

pushhhh
彩虹

染黑

一早用緊

下星期買

今日試咗
10秒換完收好
不過要諗吓褲要點換

當個個都真black bloc, 係突發私了個時大家都唔會驚點相，和理非都可以升級做勇武

起底先知果個係分化撚
block左佢

u記好薄果件 收埋落個袋仔度真係完全唔覺
平日袋係身有咩事用起上黎都好方便

好惹狗，又冇black bloc 保護前線

起底,
屌分化撚既
block

bossini好似平過u記
唔多記得

係 今日著街坊裝係成堆狗面前行過咩事都冇
著黑色實比狗逗

咪撚再cap帽 普通口罩黑杉
全民風褸唔該

有啲百二蚊一件
真係唔明點解唔買

岩

褲就由尻佢啦岩岩換完裝6架狗車係我面前行過都當佢冇到 啲狗完全唔理你

一早講過

樓主唔該重開，標題有誤導性

要人人都買先得
今日仲見到大量黑杉

因為黑衫起家嘛 icon

[size=5]Uniqlo宜家只需$199咋[size=5]

black block冇錯不過黑風褸更佳 最小都帶衫換起碼想棄裝都有得換

首先和理非要肯真blackbloc
依加仲露頭髮露耳只係著黑衫表態
blackbloc效力大減

冇誤導，放棄黑杉，全民著風褸

完全唔算係black bloc 黑色杉加個口罩 點叫做black bloc

真black bloc 起碼風褸

和理非加副太陽眼鏡就更好啦

[現場]20:23大欖隧道轉車站大量狗隻捕手足

幫推呀

你落到場一眼就分到前排同後排
我係狗睇Cctv都睇少一半

拉

冇講錯
你留意下前線都風褸咗好耐

岩岩今日買咗249係薄啲 199應該會著到出曬汗

唔係起碼包到得返對眼既都唔叫blackboc

天氣轉涼啦

真，天氣凍。是但旺中邊度都好，買件CHEAP CHEAP 風褸，丟左都唔可惜～

防水風褸擋埋胡椒噴霧，真係發夢必備

U記風褸又輕又慳位又平又好用啊

我今日就係咁玩
除左=街坊裝

開始涼喇 笠件連帽風褸啦喂

Push

前線清一色風褸

邊到有純黑鞋呀

入邊可以著為所欲為T

一早講咗應該咁做

防水防胡椒真係重點黎

等轉天氣

全民風褸

普通公廁鞋都得

又唔洗冰袖，又防水

穿2件tee 咪得囉

打仗仲理熱唔熱，豬咀夠透氣辛苦

唔好話呢啲大日子
咁細件長期擺喺袋都得
以備不時之需

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔

今日黑風褸初體驗 好正
女仔著仲方便

深水埗100蚊有找
baleno 199
uniqlo好似249

Tee你短袖。換起上黎唔夠風褸快 同埋風褸係連帽

換杉太浪費時間

著過幾次真係好方便

今日有試著

agree

街邊有d 鋪 風䄛 49 only. 平時見到不妨幫fd 買埋～

目測好多都係nike全黑白tick公廁鞋

起碼唔洗入廁所換
可以即刻脫殼
冇風摟 穿2件都好方便

重點係快速換裝。

啱

想搵平得黎又冇咁大對 方便換
女人街有檔有logo

推！黑色風褸

風褸係包埋black bloc
因為連埋頂帽

我每次都唔會全黑，冇咁揚同唔使換衫。口罩可黑可不黑

鞋可以買黑色防水鞋套
又係一除就變色

push

推，出面黑入面乜色都得

最方便可以用完即棄同成本最低係「黑絲帶」或「黑頭巾」之類。

傻仔
我岩岩撘船，全部後生都要查呀

Uniqlo，淨色tee
人人唔撚同色、但又無logo
咁咪搞撚掂囉

Pish

冬天

連帽真係整方便，但好過包頭布

全黑係有用，但唔係個隻和理非black bloc
起碼包頭

我講緊機會問題，

Black bloc呀屌

深水埗

冬天可以

同意, 同和理非混為一體

風褸

同意 要改

Dllm而家你面嗰浸係黑色咪得囉

彩虹短褲短tee
黑風褸加迪記運動褲，一分鐘變完身

呢家一眼就睇到前線同後排

winter on fire

H&M要罷買喎

風褸係連埋帽，我想後排都同前線一樣樣

扑條命咩
你以為全黑好撚型呀！？
又要脫殼
又要著
仲要咁顯眼
仲點保護呀

全黑唔係士氣
最大作用係認唔到人
保護自己之餘
仲保護前線
增加搜證困難，唔好On9 ok?

一直都係風褸 換衫極快 不過係裡面果件汗浸濕哂

風䄛 風䄛 風䄛

我買左件149咋 好透氣

我都係 一講唔好著黑色就比人屌
佢地咁大膽可以尻拉都係因為我地著黑色
個個都彩色便服反而佢地會唔敢亂黎

而且全民彩色左 D狗一定會咬錯藍絲 / 有權勢之人
藍轉黃唯一可能性就係被狗咬
黃又唔轉做藍既 所以全民彩色係絕對可行

已經著咗風褸一段日子，換裝其實方便好多，一著一除就搞掂上半身

身為和理非嘅我轉咗真blackbloc後
多咗好多中年人關心

風褸低成本 每人考慮買番件

同意，變身先上黑，要轉，堅要轉！

全黑不為士氣
係為black bloc

堆

推呀屌

Pi

一早著緊

Up

曱甴近平

我一直都係咁著啦
走嗰陣一除就搞掂，即刻變返普通市民

真，有通行証自由遊走

推
值得討論

屌今日去買得返加大碼
比手足買曬

重點唔係黑

重點係統一

呢個真，秋意燶
係時候減低被捕機會
彩虹底加黑褸

平民裝 唔撩d狗多數冇事
不過都要小心d

彩色便服唔岩做野 只岩街坊屌狗

我見好多人黑衫但又唔著黑褲
咁樣其實冇咩用

辛苦少少換方便係值

曱近平

10秒變裝

進場統一黑風褸

曱甴平 甴曱平

咪又系黑衫，祇不過由T恤變風褸。

今日維記走去砲臺山，由炮臺山再走返去灣仔。
已經係利園山道換咗！

在灣仔做返途人，同七八隻popo迎面而過都完全冇事!

唔該你哋成班人逃亡，就搵時間換番普通衫，
做返途人啦！ 點解仲唔變身呀？成班黑衣人走嚟走去

希望和理非都包到前線咁

全黑先認唔到

曱
曱
曱
曱
曱
曱
。

黑杉你換要時間，風褸連埋手袖，帽
10秒換完 一除就做街坊

大家要搞清楚一樣嘢
彩虹裝係for離場用
做緊嘢/行街個陣一定要加黑色風褸

而家唔洗搜證......
濫捕+私刑......

係勁值！！風褸真係好好用 u記果件頂帽仲包得好好，唔會點甩

彩虹係底杉，搭車，行街放哨
進場加件風褸

似樣

索實埋個樣

深水埗電子特賣城 $49

其實真係全部着黑衫係咪擺明想比POPO捉
Be water

On9
咁告唔告得入呀？
個個著彩色衫咁前線係咪好易比人認得出呀
你走就輕鬆
一捉就好易告得入

邊到買

其實點超好重要

兩面風褸呀

兩面都著得嗰啲

去就著一面

走就著另一面

後排和理非多數咁著

樓主話其他色衫+黑風褸係面喎

一除左風褸做番平民，唔屌狗冇乜野

你件衫唔係平日著出街下話

認錯人sorry
我屌緊個on9乜7婆婆

同意全民公廁款 咩色都好
走個陣融入一般市民中先可以減底被捕手足同跟尾狗

一早就講左

進場係要風褸

兩回事，我係推廣風褸

就黎轉涼

去花園街、深水埗出口店
幾十蚊有交易

仲有同朋友一齊嘅話
有啲變有啲唔變
好心分開行
咁同無變無分別
反而仲明顯

睇完post即刻入u記買左件
仲有個袋仔可以塞入去

我琴日行女人街鼓油街見到有檔口賣

自爆

張單d number唔知會唔會俾人查到野......
謹慎少少好喎
雖然我信你係和理非

舉報自己個comment啦

留低tg 我買比你

秋風起係時候著風褸

又有狗放山埃昆人放棄 black blo

今日修頓就係好多女排隊等換杉比人拉晒。
風褸就一定冇事

真係唔好再黑衫到完場

風褸呀，我係叫人升級black bloc

如果我買件衫都比人拉
咪拉我囉

係，只要係彩衫就得，大把街坊著黑褲啦

之前u記交過cctv出嚟
你覺得無所謂咪無所謂

要統一同前線一樣著風褸

今日仲大把人黑衫連口罩出街，你驚唔驚俾人跟/伏我唔知，on9我就知

真

唔明點解仲咁多人黑衫出，成架巴士都係，驚死啲狗唔知
風褸真係完美解決換衫速度

講咗十萬次女仔著sportsbra, sportsbra係可以咁禁著外面，平時就咁著去跑步做gym，外面黑衫，入面sportsbra，隨街可以換衫。

甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平 甴近平

因為真係好多以為仲有和理非活動

大家真係要提高警覺

排隊等拉，又唔係保護到前線

狗濫捕都要捕埋藍屍

因為嗰陣好撚熱

用常規方法叫人罷工無用架啦，不如試下呢個
幫手SPREAD出來，Ｐ牌仔推唔到。

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

前線打大交身水身汗

部分7仔有防水鞋套賣

標題清楚啲啦

一早有，但係可唔可以收多個純黑色嘅帽喺背囊？
因為帽都係好重要，最緊要頂帽係防彈。

一早已經係

Blackblock係保護自己 保護大家
當所有人都一樣 黑警搜證會難咗好多
進退場淺色 打機全黑包實

近排轉涼，出入帶返件風褸是常識吧

其實已經冇關係，只要唔係廢老樣，白衫都照啦

習曱甴
有用po

Baleno $199好抵屌

我講緊換裝

全世界都風褸就認唔到

風褸變色龍

曱甴近平 甴近平 曱甴皇帝 甴帝

你睇多次人地講咩先

有無人整文宣貼出街提下咁多位市民轉涼要著風褸

變乜都得

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

呢排天氣凍著風褸岩架啦

同埋其實前線好多都有著 依家佢拉個啲係和理非 拉入哂你人翻48hr 再打你一身
所以要全世界一齊著先岩 走個陣隨時除衫換裝 唔好覺得自己係和理非就黑衫出

認真問
風褸點攝衫最近幾次都係風褸裝但叫親攝衫就搞唔掂

普通衫咁攝
柒係柒啲啫

推 和理非都要進化

佢鳩拉後排
希望後排black bloc左可以大膽少少

明白
諗緊有無唔柒既著法
似乎係無既…

一早話要彩虹，無人理

我直頭成場運動冇黑衫過勁易走甩

（和理非)

革命洗乜講衣著,係有勇氣嘅,普通街坊裝都得啦

而家問題係班港豬唔反抗,等入集中營啦

迪卡隆都有黑面白底公廁鞋
$129咋

其實街邊或者街市d風嬲仲平
一舊都唔洗

唔好再黑色衫真心

幾好

今日風褸左 天氣涼左真係岩著架啦手足

今日著sport bra，衝到炮台山個頭立即搵位換咗件黑衫，出到嚟行過狗防線完全冇事

女仔真係唔著風褸都著sport bra ！

7月已經講緊
係好撚灰
睇住班黑衫出去送頭
未到前線已經死撚左

個班唔係前線

想推

習曱甴 甴近平

正喎！買返件先！

快

依家轉涼就得
之後幾個月咁熱點著呀

agger

仲有樣蠢嘢想屌

俾人捉咗唔撚大嗌名/show樣俾傳媒係咩事？
明知自己女仔真係融撚咗你都得，男仔都驚被姦被打啦，好心你地聽到傳媒嗌就望過去+逐個大嗌名啦

唔係點救你阿？

見到黑衫入場果啲真係o哂嘴

依家都比較熱

中資

轉左風褸之後返唔到轉頭

yes, 帶衫換，否則可能害到旁邊個friend

秋天來到買件百零蚊風樓係must have item

着咗好耐 入秋着仲正

事實上你唔係黑衫都拉得你 唔好咁天真

太濛scan唔到
想知點解ck asics gap都罷？之前未聽過

我都諗過，但其中一邊好少有淨黑色，好多都係死都要加啲嘢上去

真心推。大家一味堅持1套black bloc ，警察就係睇中呢樣野見黑衫就拉。我地香港人可以變通一下， 今日我見到少部分人做到極速換裝，之後係防暴隔離就咁行過。

大家諗多d 方法變通下。另外發夢有唔同崗位eg 哨兵 etc 都可以著唔同衫cover. 香港人一齊加油！

問題係得衫唔係黑，其他都黑色其實一睇就知你咩料
建議帶多條鬆身彩色棉褲，入面着legging，方便換又夠街坊

全黑真係方便D狗搵人打

7-11 有鞋套賣

仲未夠凍掛

其實可以黑tee下面著背心或者薄tee (男女適用)
直接除唔洗搵位換

唔係法國嘢嚟咩

只要你換得夠快 popo又見唔到你換衫
點會拉到你？

利申：換完裝係幾架狗車面前行無野

習近平 曱甴

講左幾個月啦

你真係向其他女性（或巴打？）和理菲菲promote 吓啦。
咪再好似今日噉，成班等排隊入去修頓女厠，
然後等拉

講咗幾個月

淨色衫

Tks bro

後生就要拉

如果天氣熱

外面可以著黑色有拉鍊嘅短袖衫，甚至短袖恤衫。
入面先係彩虹丅

深水埗50一件
仲防水好輕

迪卡儂幾時中資左

著橡筋褲頭

柒少陣啦

係全民黑風褸black bloc

走果陣十秒變裝平民走呀

唔好再著黑衫走啦唔該

但係可以減低好多被拉/被搜嘅機會

今日兩次同popo 近距離經過

完全冇事

其實咩叫彩虹戰衣

之前咁熱着風褸未行已經焗到中暑，e家秋天就快入冬風褸就啱用

今日見到好多女仔都係咁，係維園已經係廁所排哂長龍，其實是但搵個窿開遮快快脆脆換左佢仲好

仲有""避走""嗰陣時成班人好心真係揾機會變吓身先。
成堆黑衣人向住同一個方向跑

真係換返街坊妝扮路人啦要

今日就見到兩個絲喺灣仔當街換，好豪邁（開咗遮）

推

其實一早要放棄黑衫
一時一樣玩等佢地認唔到

有無人知邊度有平價風褸賣??
著完一次就掉 唔都肉痛

你千祈唔好以為一件衫裏面有七隻rainvow顏色.
其實彩虹戰衣嘅意思就係求其普通，非黑色嘅衫，
五顏六色有花冇花乜都得

明解了
可唔可以講白D

今日著風褸比人叫攝衫完全唔知點算

其實""避走/逃亡""嗰陣時更要變身。
咪再成堆黑衣人向著同一個方向逃跑

全民白衫 玩反滲透

連登style

和理非
又口罩又面罩又帽
啲人成日問我有冇文具
證明black block係有用

U記 呢個天氣著perfect池

要防水 好D

今日我都見到有手足話人做咩唔著黑衫...都係個句 兄弟爬山啦 著咩衫唔緊要 有心最重要

十卜

屌 之前有個post話唔好着黑色衫 我都有幫手推 結果比人話

Pushhhh ahhh

聽日有咩做

肯改下策略未呀

係呀 所以就算換咗裝都唔好太老定喺狗面前行黎行去
特別係有文具喺身

推！

真心認真consider下得唔得

金蟬脫殼！

點解到而家仲要黑色，彩色根本屈機。狗冇目標

是

習曱平

已轉

留名睇連登軍師幾時屌你

支持

北角黑風褸40蚊件 平af

又可以擋水擋椒, 當然直擊就難擋得晒

防水。黑色鞋套，幾蚊對，行完掉都唔肉痛

唔洗彩虹，黑白灰藍已經冇得跟衫拉

非

我覺得呢個真係好緊要

快速換裝

同意要轉轉裝

天氣涼左,風褸好D

一早係咁著

就咁擺張圖出嚟就話要罷買？

再凍小小就多架啦

$199嗰件仲可以反轉著

睇到好多企街邊行路但係黑衫 自動有狗衝埋去捉

唔知樓主係咪依個意思

我7月開始就入面其他色衫 出面就黑外套 變身變得快 上陣or散人都快啲

d人走喇、返屋企仲成身黑，口罩都唔除

荒死人唔知佢去完示威集會咁

同車d手足多得佢地唔少

[廣傳]

Emergency Room Doctor confirmed arrested protesters were raped and sexually assaulted by Hong Kong Police during detention.

最白痴仲著黑衫係度自我label主動同人講我係target

而家人少 機動性優先 梗係彩虹戰衣啦

咪係 好多都唔知關咩事 dior呢啲奶到出汁就話啫

街市廿蚊黑色白飯魚

無就去買 花園街買件都係一舊水

push
金蟬脫殼

U記嗰件真係好正
又可以收到好細 又輕 又唔焗
變身快 唔洗冰袖 遮到耳仔 髮型
買大一個碼遮埋身形
你哋一個二個快啲去買返件

今日喺灣仔先見到一對黑衫粉紅色豬嘴情侶，呢對情侶打算沿住條街直行，我同佢哋講唔好再行前有678個popo呀，然後恍然大悟

吓？GIVENCHY 都有？ y

我覺得黑色嘅風褸真係好型 男女都係

衣櫃90%外套都係黑色

真
與其到時換衫
點解唔一開始就出街衫

風褸=black bloc
離場就除

冬天可能會

習曱平 習曱甴 習大甴
中共甴近平 中國甴近平
中央甴近平 習近曱甴

推唔到都要推啊屌
十秒換裝全民變路人，呢個先係 Be Water 既高招所在！

出文宣俾和理非知！

就快，天氣開始轉涼

入冬就會係咁

褲既話可唔可以著條鬆身黑褲（風褸質地果種）係出面，入面著條短褲，換果陣可以直接除

認同

呢啲先叫black bloc呀
所以先叫每個和理非都包到咁
掩護前線呀

其實係 不過拎住把黑色長遮都係會淆淆地

推 天氣轉涼啦！

邊到搵到幾蚊對咁平

係咪風褸質地會好啲？
因為我見女裝有個airism系列都幾舒服

其實俾人望兩望都好過俾狗捉呀，明知有狗嚟緊仲慢慢搵位換，都唔知可以講咩

唔好講推
試下講：甴近平 甴曱平 曱甴王

要出文宣 衣著升級

我都係買依件

基本上非落雨天帶長遮都知咩料

風褸裝修佬=輕裝

風褸太佔位
U記薄款超舒服 又唔局
大推

我唔撚明今時今日仲全黑由屋企出發到示威區再諗住全黑走既人係諗緊乜

街市/鋪仔買黑色功夫鞋！
夠平！唔跣腳！用完即棄

急症室醫生FB: 強姦事件唔係傳言

捉你弱智仔，汪汪

GU風褸賣緊179件
有內膽添㗎

講咁耐都講到口臭啦..聽唔入就算啦
一陣又比人話唔民主

不嬲黑風褸，方便變身

換裝勁快

黑風褸拉鍊，裡面自由發揮

要買就盡早買 , 仆街政府唔俾啲大百貨公司賣黑色風褸係做得出 , 因為個個都著同款會更難捉

推全民風褸

照攝兩邊，中間我無攝，係好柒，但咁嘅時勢唔會理

又嫌麻煩又要好似襯哂衫咁

早就應該咁做 今日200人被圍捕阿

sryyyy....

仲要行路又咪咪麼麼 哨巴叫人行快啲跟返貼啲都嗌到仆街
佢地係咪仲覺得自己乜野都無做就唔會比人拉？
同埋出個陣唔好著埋啲咁易認出既衫褲啊
依家後生同著黑衫係原罪
兩樣野並存既時候啲狗一定針鳩你
醒目既唔好再露耳仔 包實哂啦 唔該
依家唔係行緊fashion show啊

推
本身都係換衫，自從話有水炮車之後就買左件風褸，然後就次次都著風褸唔使煩換衫
離場，就黎被進捕果陣即刻除褸除帽除口罩扮路人
雖然唔能夠確保唔畀狗咬
但風險一定低過走緊都一直black bloc

之前仲話有商場開
而家商場都唔開要搵公廁換
一係有四五個女仔當街當巷開遮換先得
太麻煩

不如睇下外國嘅black bloc係點
基本上個個都著衛衣著外套笠埋個頭
九成皮膚都唔外露
一件黑tee戴頂帽同口罩基本上都唔叫black block，成個手臂露曬出黎
之前六七月都話天氣熱著褸真係傻的嗎，而家都唔算好熱

長褲都講咗好耐啦
到依加仲有人著短褲啊 係咪好鍾意俾tg拿自己隻腳姐

唔好著風褸, 會有鬼, 除非攝衫

推推推

推
其實我都好明有巴打想全民真blackbloc, 和理非勇武一樣全黑包到實一實, 但6月到宜家大家有眼睇落到場一望就知邊個係前線邊個係和理非, 啲狗要咬人真係話咁易。我自己作為半個勇武都好想全部人就算唔衝最起碼都著得似前線, 唔係想分化但可能有啲和理非真係覺得黑tee 加口罩已經係極限。已經過左咁多個月與其仲叫和理非升級買面巾買帽全身包到實一實, 倒不如剩係叫佢地買件黑風褸仲實際。

最理想就係咁:
和理非: 上身普通tee, 黑色長褲加公廁波鞋, 背囊放黑風褸口罩, optional 黑超。入場先著風褸戴口罩。

前線玩左咁耐識玩啦屌, 不過個人覺得文具之外, 其實宜家真正要嘅只有3樣野: 手套 面巾 黑超/眼罩。頭盔豬嘴睇場合決定帶唔帶減少比狗咬風險。

光復香港

天氣凍 連帽衛衣GU $99 黑色

真係成日見到full gear/半gear勇武1、2個咁周街行
搏拉咩 換返衫先啦
見到有需要落場再換 都係浪費2mins

大量 街見唔少

風褸都可以攝

後排肯買件風褸都差好遠

少人著風褸，所以唔敢著，因為太似狗

pish

true, 避走嗰陣時一定要變身，
唔好再好似星期六噉成班人著黑衫就去同一個方向。

呢個時候應該已經要變身扮路人，再扮路人他他條行去中環

女既著件oversize 黑t.shirt ，內面彩虹衣。變身嗰陣時除咗外面嗰件T

黑風褸真係好好用
唔使搵地方換衫
30秒就變完裝

最近天氣轉涼了,
都係時候著風褸
不過著風褸會唔會難d發現到25狗

好快換完

Good morning sir

真係如果全部唔同衫去 就唔會比人話黑衣 我地只係班市民 觀感可能會好啲

推，要轉

你條撚屌想人行到跛腳扁平足？
係都買sketcher 啦
又平又舒服

我同意唔好再固執黑衫。

1/10禁着黑白黃藍
另加分店數量

你中意就繼續叫人買 我就不了

我冇叫人買H&M，只係你張圖source又冇，個qr code又濛到scan唔到，咁我都要知道點解要罷買架

Mon po 狗

天氣轉冷 建議內著唔同顏色既衫 外加黑色風褸

唔同
黑色外衣 一除就換好

深水埗特價城

試過搭巴士落車
廿幾三十人都係黑色衫
得我一個係其他色
反而之後換裝見到個銀髮族都識得換衫

未夠凍

agger ching

Tui

和理非成日唔知點升級？
升級第一級：去uniqlo買風褸
全民black bloc, black bloc效果指數式提升
背囊仲可以揹係風褸入面

撐。

發完夢轉裝。係狗面前，掂行掂過。

做緊

6 7月果時已經轉咗風褸
拉鏈拉到最高連頸都遮埋
但全身乜撚柒都濕鳩晒
但真係方便嘅

真理！加件黑色褸，隨時變裝，得左

how much?

唔一定比狗咬先轉色

比狗射藍色水都可以

褲可以自己改裝，買條黑運動褲
兩邊剪爛，改做一條長拉鍊
換褲都吾洗去廁所，10秒內，除咗條褲

天氣凍啊

黃色經濟圈 - 手作人好需要你

我直頭你老母都屌過勁好屌

（和理非）

帶玩具人士必備著法

留意返，風褸會令攝衫效果下降。

幾點 天氣凍嗰時

應該咁講：全民黑衫 不過係要黑色風褸
風褸都係衫黎

好同意，並已經做緊！

唉
又係時候推風褸了

要

包到男定女都分唔清

又有手足黑衫走唔甩

風嘍有帽

一直都用緊呢個plan 換裝又快

［推上熱門］Black Bloc X Be Water 戰術討論區

Black Bloc精髓在於去除所有個人特徵，大家都著相似嘅衫，讓勇武可以融入和理盾之中，減低被捕成本。

條數就係，勇武被捕嘅罪名可以判十年到終身，但和理盾被捕嘅罪名可以係當庭釋放到兩三年較輕嘅罪名，因為重罪告唔入。以小搏大，所以從今日起，唔好再用和理非作為稱呼，佢哋係和理盾！

成日睇直播見到小朋友匿埋換衫，而走唔切。其實秋冬起啦，要著外套啦。可以外用黑色公廁防水外套，內用彩虹日常衣衫。

勢色唔對，就棄袋除外套，立刻變身，一秒完成

Black Bloc X 真•Be Water

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

香港人 還拖

和理盾 X 武戰神

黑衫同衛衣咪一撚樣 知唔知點解要風褸呀

岩 最緊要換衫快

雙黑tee 呢咁

講咗好耐 真心唔知點解去到依個位仲要堅持黑衫

和理非街坊裝
而勇武就金蟬脫殼

新招式：金蟬脫殼

Uniqlo

$249個件仲可以有個細過手板嘅袋入住，
仲可以防水，重點係頂帽可以遮到眼

女裝

男裝

都唔會嘅
要攝一定攝到架

風褸其實係最方便 又可以笠埋耳仔 走個陣除左佢就成功換左上身裝 都唔明點解啲人會屌

似係比狗爆左AC

甴近平甴近平

點解到今日都會有人未明白blackbloc嘅目的，到底係乜撚野事，仲要咁多正評，正皮果五百幾條友，可唔可以出嚟講下你以為blackbloc係為咗咩

Black bloc係比你做野用
做完認你唔到

衣著上都應該要進化

警曱

順勢提出一招絕招
搵一班人著撐警藍tee 扮打手足 防暴一黎一定會分開兩邊
呢個時候打一波夾擊 即可全滅